紀律部隊宿舍居民 vs 元朗居民

元朗居民安全受嚴重威脅就一個人都冇

警方：放催淚彈因紀律部隊宿舍居民安全受嚴重威脅

個個都知咩事架啦

敢怒不敢言既好多